應唔應該佔領各區政府合署？

開放討論

知唔知點解2019年無玩過佔領？因為吸除左14年既教訓

講完

冇炮，有用咩

集思廣益
同樣有記者直播下
宣言響大學
大會堂
廣場
定政府合署讀好睇啲